最後一年大學了，我星ching預計會輕鬆爆四

FYP同keith miki一組（叫雞鐵三角）
題目係 如何叫雞推動香港教育+樽理上市
梁蛇一人carry
Miki負責勾引professor
我就廢既 負責宣傳就算
已經預見A梗

幾時放過梁蛇

當miki上返架個日

Party with KL